## Тестовое задание

>Вывести список полетов (Время отправления-прибытия, пересадки, цена, багаж). Сортировка по цене и времени пути. Фильтры - без пересадок и
>без багажа (условие если значение багажа пусто или имеет значение НЕТ)

### Установка

1. `git clone https://bitbucket.org/nick_creston/flights.git`

2. `npm install`

3. `npm run start`
